自從銅鑼灣一役，啲狗就預左要你地跌入捉鬼既輪迴

有冇諗過今日捉鬼會唔會太容易？
早兩日先話有鬼，今日就俾你捉到，仲要係大陸公安？
啱啱見到隻藍衫鬼先覺得奇怪
點解會咁撚on9帶埋件I Love警察既tee入機場？
我最擔心由今晚開始，好多手足會掛住捉鬼，大家互相猜疑，可以點？

利申:平時好憎中計撚，只係希望大家唔好因為鬼而唔相信手足

光復香港 時代革命

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

我們稍為停一下武力衝擊，
國際社會就找到時間來聲援了。

文宣進場
公安扮示威者引發騷亂！

今日隻鬼根本就係特登送俾你地

大家和你飛的話
又怕咩餓底呢

Push

推！！！！

希望大家想想天琦嘅說話
勿忘初衷 記住我地爭取緊嘅係咩
唔好俾狗打亂我地 有鬼唔第一日嘅事
唔好俾仇恨蒙蔽理智
五大訴求 缺一不可

不篤灰 不割𥱊 不分化

不割𥱊 不分化

推呀！！！！

集思廣益！！！！

相信手足！！！

推！！

今晚有D奇怪，點解捉到D大陸人，佢地都吾驚好似做戲咁

香港人每次流血，你地就原諒敵人？

大家小心！

以後日日就係玩捉鬼遊戲
諗下出黎係為咩？

推

唔好失焦呀大家！！！！

推呀！！！

唔割席都要防鬼呀，睇港台直播好清楚，有條著白底花衫嘅肥仔喺度帶動示威者情緒衝警犬，個黑西裝叔叔擋唔住條肥仔，畀佢衝咗出去，條肥仔本來好似好激動咁，但衝到班防暴警面前，竟然同警犬好平靜咁講咗啲嘢，跟住其中一個警犬就將佢送番入機場，千真萬確，要小心呢個人

我預見聽日會有更多鬼自爆

唔該在場人士諗清楚點處理

唔好今日咁肉酸